一人一個武漢肺炎之後無做過/見過嘅嘢

我先，賣旗

過大海

旅行

大量人唔戴口罩出街

返工

遊行

唔講都唔係好覺
真係冇哂啲人賣旗

修理／案裝師傅
入屋唔再除鞋除襪

驚肺炎而唔賣旗咁搞笑

多數都係呃啲細佬出嚟賣旗，中咗招點孭得起

正常嘅香港

屌樓主老母

2020年2月之後無俾喼碌過隻腳

出旺角尖沙咀銅鑼灣唔洗再同支那人逼真係好撚爽

條街日日都好似過年果三日咁

不過啲郊遊徑同山路就逼到癡左

游水

唱k

早幾日先見有人賣

暴徒

汽油彈+催淚彈

除口罩係條街行